打尿震定打飛機打到射

打尿震無負作用 無得輸